[突發] 有線寬頻開市前申請停牌

有線寬頻開市前申請停牌
有線寬頻開市前申請停牌，待發內幕消息公告。

九龍倉上月宣佈決定撤出有線寬頻，不再作額外資金承擔。有線寬頻正探討會否有其他資金繼續支持營運，以決定是否接納今年5月底到期的收費電視牌照續期。

wiki出手?

邱達昌